口罩嘅嘢，都係分注好

一爆支那肺炎嗰時，口罩期貨升到三萬二，個個都話上三萬六，個個驚死入唔到貨咁

咁都要用嘅，我都貴價買咗 1 盒。不過其實爆升之前都一早入咗 5 盒

到而家啲做傳統業務嘅廢港商家又冷醒，個個都衝去生產品罩，支那嗰邊又復工，啲口罩期貨跌到二萬一，個個又話下望萬六，真係笑死

近排外國疫情又話緊張，啲口罩期貨又升到二萬四，啲人又搶

都話咗買賣嘅嘢，分注做㗎啦，如果唔係又高揸低沽㗎啦

IT9 evolve左（個名）

冇變，都係窮三代，只不過揼垃圾同時做埋基金經理

一早二月頭熊撚左啦

仲懶醒，大把醒目連登仔1，2月頭all in真「正」價口罩全部疫前價位入日美貨，洗鬼跟你平均成本法咩

我係上年低位細注入貨 作後備
結果比D三姑六婆恥笑黑色口罩冇人用
見到自己啲貨升左三倍 個個爭住買
到我笑番佢地啦

利申：因為要自用所以唔平倉